大家快走！

有新聞話有示威者被警方捉左，要走既快走！一個都不能少！